一聽到一個姓氏就會諗起同一個人名

例如
[容]
大家一諗就會諗起容祖兒
[勒]
勒邦占士

方 方力申條垃圾

姜 姜太公個姜

游
游BB

姜
我會諗起姜大偉

葉 問

葉劉

葉已經有兩個所以唔算係好例子

龔如心

習近平

陸 689

嬴政

岑 岑晉晴

木村

黑

耶

林，鄭，葉，劉

李 李嘉欣

神 仙b

秦
你大我啊？

劉 德華

陳 寶珊

勒係姓氏？

姓死

波多野

關 關菊英

關心妍你走出黎做咩

有聲

蕭

蟻 多嬲死象

黑澤明

織田

啊屌你老母講粗口添
唔緊要

連

你又識陳寶珊

官欣娜

馬

朗拿度

三上

謝 謝拉特

連晉？

連尼住？

安德尊

林鄭

陳寶珊喎 你又識 ?

薛

小 小明

神：周杰倫

送粒黃豆畀你？

屌有聲

屌過

我又屌過喎

不
不灰鞋

畢
畢加索

佘詩曼

關

你

袁 澧林

用鳩緊你架

希特拉
奥班馬
黃子華

毛 死毛全屍

苟

新垣

吉澤

蕭有好多

送左粒黃豆俾我呀

曾

陸
陸捌玖

艾 艾未未

新垣 結衣

野比

周 周杰倫

万
刀甲

美欺
好似係姓

梅

哈

李。老母

Mr. Pang 定康

明日花

的

古 天樂

陳庭佳

陳寶珊

點解勒邦占士係姓勒

屌你黃豆

陳小明

史

C
C朗

黎明

真司

葉。謝鄧